屌你老母講撚左靜靜地贏，仆你個臭街係咪聽唔撚明啊！？

我屌死死呢條友個老母西！

仆你個臭街真係要用腦

豬隊友姐

鬼黎

弱智累全家

Darwin prize

藍屍助攻

差佬嚟 手足係講緊佢班𡃁

正式宣布

所有唔靜雞雞 靜靜雞嘅人都係鬼

待遇係召喚神鳥

唔靜靜雞唔緊要， 你最緊要肯定你係放緊流料比mon Po 狗

cls

我哋喺情報戰果方面冇策略，亦都冇人擺心思落去。明明啲Mon Po 狗蠢個閪，都唔好好利用下。

推

每次見到呢啲，真係嬲得嚟又唔想爆粗鬧同路人⋯道氣谷住谷住，就爆血管

直屌啦，呢d等同戰犯

分分鐘係鬼

dam 埋cheer 打氣好冇？